以正視聽 : 唔好再聽D人講話咩要齊BFE PFE, VFE 90幾%先有用

外科口罩有BFE 95% 以上已經夠用
阻唔到病毒，但病毒係要依附係飛沫上做傳播
普遍外科口罩過濾到飛沫液體就足夠block到病毒
呢個事勢，仲要堅乜鳩BFE PFE, VFE齊晒先買既真係恭喜你
仲班仲on9 自已用緊BFE PFE, VFE，不斷話人地個隻無用

樓主快的走，我幫你頂住。

救樓主老母

連登仔: N95記得做fit test冇就死硬
另一邊廂戴普通口罩漏緊氣

真，注重個人衛生同盡量遠離人多地方先最有效 口罩最多防飛沫
不過你班朦撚兒登仔個個痴撚哂線咁 見人搶口罩你又搶 又話呢個唔得果個唔得 個個以為自己係黑傑克 其實就蠢撚過屎忽

外科95%係做埋Delta P，Fluid Resistance test
齊99%三寶唔代表reach到level2
又係到誤導

唔係入醫院 或者去高危疫區
Bfe>95%日常生活用已經好夠
比你買到3e>99% 都唔代表防到99%
邊位漏氣一樣都係死

up

真

過多幾個禮拜可能大家要帶膠袋出街

當D人再吹大D既, 係咪會話埋香港醫院係跟美國標準
其他國家乜韓國, 泰國, 印尼, 日本都唔係跟美國標準
個D乜乜柒柒測試都會有差異/廢好多
到時用緊美罩撚又出黎批逗日本罩無用

BFE包得實》PFE+BFE漏氣
係咪咁？

有帶好過無啦
又唔係出入最前線
留返啲堅料比醫護用啦

而家買到都偷笑啦，仲要求咁多

講完仲仆街，連bfe都要炒了

仲有大把人戴緊黑色綿口罩

搶左十幾盒仲屌人炒貨狗

係咁嫁啦
虛偽 雙重標準乃人類社會本性

而家呢一刻已經唔係咩EF
係你求其買個垃圾都冇

根本D人, 用起堡壘比喻,
就係其中一面起到十米高3米厚石屎牆, 另外3面得D雪糕筒,
但係其實應該注重四面都有磚牆先

日常兩個人戴住口罩講野，已經安全，因為有口罩擋住飛沫。

係咪咁？？

口水最細 0.6 μm
擋3 μm 阻唔阻到 0.6μm ?

你講既應該係飛沫 最細0.6 micron冇錯，bfe最多防到 3 micron都冇錯，但係因為咁樣就覺得bfe冇用係唔正確的。

bfe的實驗方式係將細菌溝水打成霧，然後係一個規範的氣流速度內衝擊，睇口罩可以有效過濾多少細菌，所以bfe係決定口罩係咪防飛沫的基礎測試（亦都係點解bfv>95%=醫學用口罩）

換然之，既然bfe口罩係可以防止飛沫，亦等於某程度上防到病毒
因為病毒係要依附係水霧顆粒上先有傳染能力，冇載體的病毒係一般情況下無法造成有效感染。因此，只要呢個口罩係可以防到飛沫，咁佢係日常情況下預防武漢肺炎上就係一個好且有用的口罩（撇除高風險醫療行業，密閉空間等）

最後回應返一般人引以為傲的PFE VFE 99%標準，就算隔慮到0.1um，但其實都仲有1%過濾唔到病毒，唔通呢d口罩又係冇用？再甚者如果有人打噴嚏你冇距離夠1米，飛沫可透過結膜傳染，咁係咪連眼睛都要帶口罩？

最後既最後，每個人都有免疫系統，如考慮埋擴散距離，病患親密接觸性，bfe口罩係日常生活絕對夠做。

互片

今日打邊爐單野
如果當你冇參與一齊食只係圍爐吹下水戴住罩計
咁D蒸氣會唔會都令你中招?

終於有人出post講防到飛沫就夠 好感動
之前話唔洗VFE仲俾人話

tvb訪問啲戴n95但戴得一條繩
得啖笑

呢個時勢我覺得無齊認證嗰啲都可以用
你剪開有3層，中間嗰層擋到下水
望落新淨，有一定嘅厚度
戴落唔似救救咁一陣臭膠味
正常外科口罩會有陣「藥水/醫院味」
唔識點樣形容

但當然唔係叫你食炒價買無牌嘢咁戇鳩
而係既然屋企有就頂住檔先

香港人做gear 撚就叻

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

已經戴左太陽帽
前面一大塊膠個d

咁N95無擋飛沫個隻係咪無用？

搞咁撚多野戴個超級勁口罩
然後原來無洗手習慣
就咁隨手周圍摸完就戴同除口罩
或者捽眼

裝備撚就係咁撚鳩
屌你老母而家普通口罩都搵唔到呀
咁撚多要求仲以為個個都係醫院 做出入極高危地方
裝備差啲都會死
全世界得香港連登仔會咁撚專業 真係好撚勁

其實睇咗咁多post令到我走去問個醫生friend

佢話啲人都癡9線 + 走火入魔。正常人普通口罩夠晒用 (佢自己成家都係就咁用泰國嗰隻klean mask出街)。

佢話要買就買嗰啲酒精搓手液多啲洗手好過

口罩邪教會發爛渣

口罩邪教係唔會容許任何人質疑口罩功用

其實好多人都係咁，我之前見有啲人帶住3M 1870去排火鍋店,講真你口罩幾勁都好自己無防疫意識又咪死，留翻啲勁嘢比醫護仲好啦屌

PFEBFEVFE9599%ASTM level123PM2.5 droplet0.6 μm 。。

連登仔真係連登仔 戴個口罩都都要研究生上身

咁多個防疫手段 口罩只係其中一樣

你其他方面係咪都做到完美極致？

你戴口罩前後有無洗手？掉口罩有無用膠袋包好？電話鎖匙銀包有無每日消毒？

無？你個99%99%99%口罩戴黎托呀？

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

落街買飯都戴三次元